promethazine 10mg 是否安眠藥?

...